Thunderbolt Fantasy東離劍遊紀 生死一劍

製作人員
原作 Thunderbolt Fantasy Project
原案・腳本・總監修 虛淵玄（Nitroplus）
操偶・拍攝 霹靂國際多媒體股份有限公司
角色設計 Nitroplus（三杜シノヴ／源覺／Niθ／中央東口）
武器設計 霹靂國際多媒體股份有限公司／石渡 Makoto（Nitroplus）
造型顧問 GOODSMILE COMPANY
小說〈殺無生編〉著作 江波 光則
出品 Thunderbolt Fantasy Project

殺無生篇
「殺無生篇」為改編自《Thunderbolt Fantasy 東離劍遊紀 外傳》〈殺無生篇〉的影像作品，為《Thunderbolt Fantasy 東離劍遊紀》的前傳故事。
以凜雪鴉性命為目標、執拗追殺著他的殺無生，過去與凜雪鴉的一段因緣將在故事中揭明。
擔任凜雪鴉保鑣的殺無生，為了與自己的過去訣別，在凜雪鴉的勸進下參加了較量劍技的「劍聖會」。然而，一場應該較量劍技的大會上，卻出現了弓箭名手參戰，局勢動向透著隱約不安……

殤不患篇
「殤不患篇」為虛淵玄親自執筆撰寫的《Thunderbolt Fantasy 東離劍遊紀》後傳故事。
在與蔑天骸、玄鬼宗、魔神等一戰過後，東離再度恢復和平。與丹翡、捲殘雲他們告別，繼續著旅程的殤不患，來到了一家冷清的客棧酒館。在那裡，他遇上了一個男人……

殺無生一生被撚篇

刃無鋒

睇完無生篇
真係慘絕人寰
唔怪得之響正篇要劈左QB鴉

LM 聽日再睇

無生慘到
西幽是咪個個都無生以上既lv
下季如果有阿卷咪比人屌打

殤不患話自己係西幽最廢果個
如果要行個死亡谷西幽個個都好易就過到

佢自稱姐
黑白兩道追殺都仲可以走到佬，廢極有限

無生
下集幾時出

lm先

無生好撚GAY
又比人撚又比人呃感情

Agger
如果唔係睇哂零血壓場大龍鳳
真係以為佢係d咩怨婦

隻雀又真係好賤下

小丑裝鬼鳥

可能到死為止都係比人撚
了唔到心願
不過西幽應該好多勁人同妖魔鬼怪
東離都係低LV地區
我好想知已經玩劍玩到無劍勝有劍既澟雪鴉係西幽係咩程度

仲有殤不患原本可能係應該皇上身邊D好朋友&御林軍果種

你講娼叔下話
不過無生佢接受到死響蔑總手上，係等零血壓死姐

仆街到

無仇無怨 係惡名 都比人擺上台

純粹為撚鳩佢

幾時佢先收皮

老虛最鍾意寫呢d仆街

外傅好似唔係虛淵寫
虛淵自己睇完都話點解咁仆街既

唔撚係啊
呢d愉悅類型仆街我仲以為又係老虛手

但咁寫先合理到點解殺無生咁撚嬲豬豬
不過呢件事同係正傳點解放過咁耐澟雪鴉又太矛盾
發生完呢件事 件事程度基本上係大到 一見即殺澟雪鴉
但係正傳點都無對澟雪鴉郁過手
講到1999 有無明我講咩

每次上ptt睇人講G8人都笑到仆街

見面的時候都已經想斬佢啦，死抱住迴靈笛就係唔比藉口零血壓走佬
加上佢應該都想同蔑總打所以應承幫手
只不過最後都係比零血壓過左一棟

BTW前半的確唔係虛淵落筆，係之前有人寫的前傳小說黎
後半搞笑到無人認為係虛淵搞

source
不過佢應該都幾by

殤不患係西幽黑白兩道都追殺佢

最尾教主枝琵琶彈電結他聲

前半同後半個反差大到
重點係做成咩風格都好睇
最後殤不患用鞭個度睇到
正過晒本篇任何一場
連片尾都花心思 比人感受到製作幾用心

前半段仆街得黎好好笑
得登兜咁大個圈撚晒全世界

殤不患真係型到一個點 面對假貨重可以若無其事咁請人飲酒，重指點迷津。如果殺無生當初遇上既係殤大叔既話，應該成個人生唔同哂

無生好慘

其實好諷刺，前半part殺無生為咗個名搞咁多野，後半part殤不患就同你講個名根本唔重要

load得好慢...有冇其他網可以睇?

殺無生: 我以前無得揀，我而家想做好人。

屌殺無生真係好撚型，一諗到下季無佢真係好撚sad

睇完
凜雪鴉真係好仆街

無左都好，後期都變戰鬥力單位了

結他聲，心諗仲乜9，拍緊西部牛仔咩

feel

佢行緊果度, 應該係鬼歿之地, 唔知佢咩立場但應該會入主角隊
非1般既琵琶, 明顯有隻野憑依(可能係神誨魔械!?), 彈現代電結他聲唔奇
更重要係呢個新角係為cv西川貴教而設, op亦係佢唱
對住沙塵暴係咁掃d電音出黎再接住播op(特登練中文唱中文)真係幾有

西川 有專用角通常都係好快收花

以前就係
但佢好似之前接左配兒童節目
其實最主要應該係檔期夾唔夾到架姐，霹靂N+大把錢

殺無生成世人都咁慘
唉

收到成36把劍,中間打過幾多人,怪物
信佢先奇

大叔聲稱走遍西幽而收集到36把, 唔排除西幽仲有存貨
大叔有把拆左(-1), 天刑劍爆左(再-1), 西幽黑道(滅世蝗)白道(皇帝)追緊佢數

如果西幽冇晒貨, 咁東離好可能亦齊頭36把
*有機會與所羅門72柱魔神有關(例如魔神有72個所以神器都72個?)
*200年前東西兩地1體, 若果戰後神誨魔械數目平均分佈東&西
或促成驅逐魔物集中於鬼歿之地, 200年隔絕&平衡

如果西幽仲有貨
*刑部眼鏡藍毛把劍/刀可能係(因為有特寫?!)
*電音琵琶亦可能係(付喪神咁款)

雪鴉話自己淨係會係邪魔惡徒身上偷野
但殺無生係劍聖事件之前都只係做殺手+殺強者, 冇亂殺人
之後想漂白形象、開道館, 唔使再殺人咁生活, 將來有希望
為人直率單純話, 有實力有禮貌, 話唔殺人就唔殺人, 有信念

可惜雪鴉明屈佢, 逼佢入魔
根本冇1個充份既理由要偷佢野

係高傲既人，冇話針對惡人